屌啦星，以後遊行咪擦再搞dressing code

如題

從來都冇DRESSING CODE

不過要平凡, 千祈唔可以標奇立異. U 記衫最好

黑色衫咪dressing code 囉

dressing
笑撚死

Salad dressing